原來杜如風都幾大波[bouncer]

Jed

幻想下佢叫床

假架啲奶！

好撚正呀

腳仲好白滑好正

Yes 正宗香港公主

喂呀

好想打J

啊，啊，啊

啊... ... ... 啊... ... ...我... ... ...不... ... ...能... ... ... 忘記... ... ...你... ... ...

有聲

好想從後喪揸

個畫面有聲呀喂

好淫